覺唔覺上水同大陸已經無分別，不如割讓畀大陸啦屌。

d蝗多撚過香港人，成個上水都蝗口蝗面，同大陸有撚分別呀？
上水中心根撚本就係蝗地㴝，蝗和人的比例係1:10呀屌你。

10 : 1 先啱

天水圍呢

傻撚左呀? 屌你老母臭閪向蝗蟲投降退讓

上水係香港人既，做咩撚野要割地而唔撚係諗方法打退班蝗，做咩撚野要鳩縮?

利申: 鍵盤戰士14lv

同天水圍一樣 好恐怖既地方

上水多好撚多，10隻有9隻都是蝗㴝

水泉澳、啟晴

咁撚多蝗橫行上水，大撚哂咁係上水鳩鳥鳩行，根本同深圳無撚分別，港豬死撚哂啦。

每次去親名都，嘩屌佢老母，蝗多撚過羅湖商業城。

果d係新港蝗，佢老豆係港豬㴝。

重睇六國論

利申：上水撚

你割撚完咪到下個區囉
到時又割呀？
on9樓豬

即係點？

割讓上水，畀撚番香港九龍我地呀屌。

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。

智撚障

起視四境，而解放軍又至矣。

起視四境，而蝗蟲又至矣。

唔quote原文啦
總之就係講
秦國之所以強大 係因為其他六個國家不停將資源(錢 土地...)獻俾佢地 諗住保住自己唔俾秦國滅國
咁跟住最後邊個統一咗？你明啦

好多拖gip 大陸妹

上水火車站到馬會條路，全部煙頭垃圾，大陸喱一路行一路污染空氣，重惡劣過大陸4線城市

on9仔，你有無去過上水，有邊忽似香港，狗乜不屌，要㴝做乜鳩？割鳩左去啦。

支那人成日都話深圳上海好似香港,不如割左俾香港啦屌.

遲啲變粉嶺多水貨客 又割?

共產黨惡撚過秦好多噃

蝗国大媽重撚多呀屌。

根本同大陸無分別，班蝗吐痰踎街阻撚住條路，屌佢老母，割鳩左去啦屌。

香港同九龍一撚定要守住呀？

見步行步啦

On9仔，上水撚呀，喺上水住呀！上水長大上水生活呀，有咩地方比你唔熟呀

2012年光復上水你條撚樣死咗去邊呀？
我哋成班上水居民屌到火車站封出口呀，你條撚樣呢？十成十同其他地方一樣食花生啦！

各家自掃門前雪囉！
燒到眼眉仲未知痛囉！
阻住你哋返工返學囉！

之後d光復屯門光復沙田光復元朗，上水撚都去幫手，換來嘅係咩呀！

左一句「上水人唔勇武嘅」
右一句「上水人唔知痛嫁」

上水而家搞就係你呢d自私撚做成嫁！

屌你老母啦

火撚滾，唔屌唔舒服！

屌你老母，2012年？
呢幾年死撚哂呀？我又唔撚係上水撚，我做乜鳩要守呀？
你咁撚好火又唔撚係上水屌蝗，屌我扥撚呀on9仔，割撚左上水啦on9仔，根本依家就無分別。

神邏輯！
上水唔係香港境內咩？你自己住嘅香港都唔守？

我當你住香港仔華富邨華樂樓好未？
以你推論，元朗沙田屯門幾多蝗都唔關你事！
因為你唔係元朗撚，唔係沙田撚，亦唔係屯門撚，你亦唔洗去守！
去到香港仔有蝗都唔洗守，因為你係住華富邨華樂樓！
去到華富邨有蝗都唔洗守，因為你係住華樂樓！
咁你自己守住你張床打飛機算啦！！！！

各家自掃門前雪囉！
燒到眼眉仲未知痛囉！
阻住你哋返工返學囉！
冇講錯啦！！！

定係你純粹臨瞓前想刷吓存在感呀

上水呢d垃鳩圾地方，割撚左去啦。

樓豬條撚都冇用 割撚咗佢啦
唔燒到自己就事不關己

啱呀，反正d蝗都唔會打樓主條撚嘅主意，割撚咗佢啦
打樓主條撚嘅主意的話仲驚，唔好諗，即切！

屌你，我係香港之子，一撚定要守住我，唔可以割架，割撚左我香港就亡架啦。

Sorry 我想正評你 hi左負評

一日割十城

樓主5毛

割讓

你學清朝？

你覺得上水居民唔爭氣一回事，但你有割讓呢個諗法就另一回事，你犯緊中國歷史中一個大錯誤

樓主5毛啦 蝗多就要割 聽日油尖旺 後日港島
一齊做中國人啦咁中意割

成世人都無去過上水

上水同天水圍好唔同喎
除左清河邨，上水大部分住既係香港人，
天水圍住既係大陸人

中港已經完全融合
之前星期日/公眾假期嘅反蝗活動根本就係笑話，之後仲要無哂影

哇痴撚線

割你老母
上水係屬於香港國

要公道啲講，上水始終太近，佢地人多又黎得密，抗爭冇可能持續咁耐架，你估抗爭等於返工？幾身心疲倦都可以不停做？如果香港人有咁勁個個星期圍一次，香港晨早由中共手上拎返黎自己管治

根本要政府出手

真係得啖笑
你話係就係咩
btw真係好唔同
上水站由朝早到夜晚成班蝗玩碰碰車
天水圍站除左番工放工都唔多人

痴撚線，上水呢d蝗地 狗也不屌，割畀蝗係最好方案㴝。

你叫港共政府班奶共狗出手？出手打班反蝗義士？

火車站名都一帶，根本9成都係蝗㴝，我屌佢老母。

同深圳無分別囉。

我諗上水蝗的比例一定多過天水圍，

咁鍾意割，割撚埋條東鐵沿線啊笨

割完上水跟手搞粉嶺

住撚左上水廿幾年
細個中學都係聯和墟大
所以完全唔撚覺變左咁多
但E家的上水已經同我以前周圍上水廣場有KFC
PIZZA HUT各種食店完全唔同哂了

比大陸支那狗入侵搞到咁
1. 物價嚴重上升 一個小鎮食野居然貴撚過隔離粉嶺接近1.5倍
同旺角無分別

2. 食野的鋪頭全線汁粒 只剩下藥房 金鋪

3. 全街都勁撚污糟同埋一地雜貨紙皮

4. 中小學生全部講普通話

5. 令到成條東鐵線爆撚哂炸
GIP同大陸人佔左成架火車起碼50%
令到上班族完全無位坐 仲要企都無

真係多撚謝祖國呀

我每次去親名都，屌佢老母，9成都係蝗㴝，真係痴撚線架。

不要再說了。

啲水貨鋪賣假貨呃支那人
有啲街坊唔知去幫襯中埋伏

蝗化效應

真心
唔好儲錢買樓留喺香港，將啲錢移民去其他地方好過
因為香港根本唔係人住嘅，唔好再講咩司法獨立呢啲廢話，中共講到香港本嚟就紅色，人大以權壓過法律，但班「專業人士」繼續係為飯碗而自我滅聲，乜嘢律師、老師、社工、醫生全部都係既得利益者，無傷及飯碗嘅未反共囉，傷及飯碗嘅就不了。咁呢個地方仲有冇得救？

等蝗化啦，等死啦，香港無架啦。

睇過相同片 非人之地

on9, 我一向是屌蝗屌五毛狗義士㴝，分乜鳩化呀？

文化侵略不嬲都係支那人既特色
班友最撚鐘意去到邊度就要人地就佢地
反客為主

你想割但我唔撚想啊
我住喺呢度廿幾年點解要我哋犧牲，以前上水人少少落街食嘢都係熟口熟面嘅街坊
而家睇住啲老字逐間逐間執撚哂，變哂做藥房

我就佢老母，d蝗成鳩日要我装微信，我踩鳩佢都傻，其實好多野都係港豬自己做成。

根本同住大陸無分別，去撚到上水，蝗口蝗面，見撚到都作嘔呀屌。

點解唔成個琛圳割比香港?
（琛圳人就全部北移）

on9, 深圳呢d蝗地你要埋我份啦，哂鳩我們港人錢去管理呀。

香港啲ibank都請晒支那蝗，你要眼冤的話，割到去中環都仲要割

反而全香港好似深水埗最吸引唔到班蝗，但就好多蝻

咁唔割地，有乜方法還我香港原來河山？

碌撚打手又開工狂推貼